uma pessoa vestindo saia, leggings preta, botas plataforma de salto e cano alto, uma camisa de manga longa com cabelos longos até o meio das costas. ela usa batom e está com uma expressão séria olhando pra baixo, segurando uma bastão com as pernas afastadas em posição defensiva. ela está de pé no topo do que parece um penhasco e a sua frente outros 6 bastões aparecem saindo de dentro da fenda, como se a atacassem.
